長和股東大會之李嘉誠farewell 會

好撚多廢老同黑絲妹

入唔到場 去睇tv

Farewell 手信卷

有1，6，2638，1038，但無申請去

幾點有得食?buffet嗎?

最後一次以主席身份
會唔會豪食

午餐開始

得1對黑絲

有翅食咁好

收到禮物啦，個布袋係粗野。

個壺靚野喎

THERMOS

啲女無錢買黑絲

幾點開始？

個會12點正開始，大約一點散場去餐廳，要齊人先食，差唔多1320

個炒飯幾好食

渣左一仔好多年，無去過

D女新黎 問佢咩都唔知

咁豪

年年都有？

Thermos

依家過黎

姐係X仔已經講完野？

仲有1113